七公召喚

一眾小熱狗要靠七公帶領呀

我熱仲未有post

搵唔到熱刺post

三分鐘熱刺報到